40萬夠唔夠比首期？

講緊最細都要 人工過4萬 急想上車
有冇人可以解答到
定係租樓算

btw 25歲

夠俾印花稅

不如講下25歲點可以人工過4萬

LM

夠呀
土瓜灣棺材盤
100 呎
只售 300 萬

咁sad

除左本身份工 狂接外面d job

連埋所有野 乜稅乜費 40萬內ko到？？？

pi ci or io ？

全部都唔係 冇考政府工 文職再加出面狂接freelance
一日24小時工作

計唔到落壓力測試無用啦

唔好玩啦，起碼60萬

好多雜費，唔剩係首期

係！？

諗緊用d錢比首期好 定結婚好做得一樣 做唔到第二樣

電單車位應該夠

唉好 謝謝大家

都要架 希望抽到

4皮野一個月就儲多2年喇

當你四百萬樓
搵到銀行按九成 四十萬首期
連印花稅律師費雜費 預鬆動啲 二十萬
一共六十萬

ok 謝巴打會繼續努力

諗住宜家可以急急地上住先 睇黎太大想頭

問你老婆
A 買樓然後剩係去註冊結婚
B 唔買樓 拎d錢去酒店結婚
C 唔嫁你 搵個又有樓 又有錢係酒店結婚既男人

C算la

當300萬樓
借九成按揭＝30萬首期
印花稅＝4萬5
地產佣＝3萬
律師費＝8000左右
前提係邊度有300萬樓

有 兇宅

50萬就夠

教下小弟點有四萬

邊度？

唔休息狂接freelance做(預左自己早死）

早死買樓把撚呀

人各有志 我想趁後生博多d唔得？

如果40萬就夠錢俾首期
我哋班80後同90後就唔使咁灰啦

但我見到元朗有唔少盤 200幾萬only

夠呀 畀完個車位首期仲有錢淨買埋架車
到時鍾意幾時上車都得

留個tg交流下

想知有咩freelance可以接
日日放工坐喺屋企發吽逗

市區studio 都有選擇啦

我都係target呢啲

睇下樓齡
同埋係咩類型房屋
凶宅就算咁平
好多都無按揭做足比你

Freelance 小心唔計壓測

我本身識做design

願聞其詳！請問有冇link

大部份都45年以上

咁大鑊 有錢又比 冇錢又唔得 咁麻煩